邊個去？百果園F奶大波妹見面會

好似冇咩人知，依家報名應該即刻有得去。

呢條女最索

京佳 好撚大波

買撚咗飛先見到
京佳真係好撚大波

隊野唔係5個人既咩 點解好似唔同左好多人

個送飛game 完全無人理。 笑左。

好正

見到又點? 有得睇無得食